有線新聞比人炒+辭職嗰班應該立即過檔去熱血時報！！！

講真 熱血時報算係依家香港唯一一間到依家都堅持報真新聞嘅傳媒

立場 蘋果呢啲陷家產全部fake news陷害特朗普
(仲未計賣手足資料 影大頭 幫美心賣廣告)

熱時就撐侵撐到底 有線班員工可以幫佢哋開拓熱時中國組+熱時國際組

熱時好快變香港最大傳媒 大家安坐家中課金就有真新聞睇

八奇思路

熱血創造，最強頻道

口號都錯 假熱粉？

改左名叫經血好耐喇，經民聯&熱血

應該去幫樓主賣蟹貨

健哥比次機會？

咪on9

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

你on9唔使咁大聲話比人知

你老母最on9生左你做白痴仔呀

熱時一間有能力接哂啦

接你老母去食美心蛋糕呀？

滿哥爬渠救手足 你係冷氣房玩分化

收皮啦,經血仔

樓主課金養佢地？

大紀元果d都唔知幾時真同假

接你去杜哥度食kfc就真

泰泰唔食？

熱血時報敢影巴士著火爆炸，蘋果日報唔知去左邊

泰臣幾時番老家食北京填鴨呀？

你知唔知香港好多人請熱血公民食野，美心禮劵都比唔少佢地 ，仲有係糖水！會甜入心既糖水！！！！！！！

屌你老母，買763

推上熱門比更多人知！

我接唔接火棒關你撚事呀，我大把錢輸都唔課金比經血狗你吹呀

條傻鳩爬渠走佬變救手足仲要失敗 似賣手足多啲

你今日食左咩

好，大力啲推呀！記撚住

今朝飲咗包蒙牛而家屙尿有啲痛

飲左蒙牛味？

蒙牛～奶奶

你條傻西唔敢屌杜狗同蘋果食藍店同賣廣告？

##do

吹呀，今晚去百佳買多兩包蒙牛添呀

佢飲蒙牛係度分化

死傻西買中資股扮正義

佢有救到人你估成功率100%咩

中興763個大股東狗閪到佢

買多幾手763好過啦

條垃圾駁唔到淨係識回表情 廢到

救著手足走，唔係蘋果篤灰，一早走撚左

條友明顯分化撚啦

熱狗報仲未執咩

連登仔有冇試過喺街問個唔識嘅女仔拎whatapps

你問我攞電話一定比，絲

樓豬始終是一個跣人。

點會 勁多人課金
要執都杜狗個台執先啦

秒撚咗

岩岩先8週年

好人來

熱血時報，為你報真相！

蘋果報咗狗蘋果都收到風係咪熱狗入面有內鬼通風報信呀

有曬gem馬點通風報信

屌，成個post都係已封鎖會員

撚到佢血管都就爆

健哥，唔洗講咁多

肥佬黎=新聞自由

熱狗收皮縮返入老母個閪啦 美心泰投共人民幣好味道

肯德澤投共炸雞好味道

柒咗

又睇J2又買中資股

自己開個Apps 咪得 收費維持成本
但要搵老闆投資買器材

秒左條紅色大字懶型傻西

佢馬愉生粉

屌你老母呀死五毛 收中國錢買中資股
我收五毛都去買美股啦傻閪！

希望你空難。

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

你笑到覆唔到？

你條仆街聽日死全家

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

你全家中武肺死撚晒

以後做中國人啦 柒碌

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

日本手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

垃撚圾熱血，無能得同人比

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

屌你老母何家成

祝你生仔唐氏
生女變弱智

屌你老母窿 皇后大道中

反兄stoned

反哥屌到條友真人喊

你點知

條友反得熱都知佢係泛民班賤種 佢哋除咗喊仲識啲咩

我女朋友係日本人 佢話你影撚衰哂日本！
屌你老母！

我屌你老母呀何家成！

屌你老母呀中國人

我女朋友係中國人 佢話你影撚衰哂中國！
屌你老母！

中國手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

你家姐俾大亨屌 你細妹俾四眼屌

我屌你老母呀何家成

又係栽驚台傻7

岩牙
課俾cancer麵算啦

應該去文匯大公